<resources>

    <string name="menu_language_identifier">HU</string>
    
    <string-array name="terms_conditions_headers">
        <item>1. Általános információ</item>
        <item>2. Adatvédelmi tájékoztató</item>
        <item>2.1 Az adatgyűjtés célja</item>
        <item>2.2 Tájékoztatás adása a kezelt adatokról</item>
        <item>2.3 Az Ön adatvédelemmel kapcsolatos jogai</item>
        <item>2.4 Az adatok védelme</item>
    </string-array>
    <string-array name="terms_conditions_descriptions">
        <item>Köszönjük, hogy igénybe veszi a LOITI szoftver által nyújtott szolgáltatásokat (a továbbiakban: Szolgáltatások). A Szolgáltatások használatával Ön elfogadja a jelen általános szerződési feltételeket. Kérem, figyelmesen olvassa el az alábbi általános szerződési feltételeket.\n\nA Szolgáltatásokat az OPUS Mobile Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelősségű Társaság (székhely: 2100 Gödöllő, Kossuth Lajos utca 12.; cégjegyzékszám: Cg.13-09-114575; a továbbiakban: OPUS Kft.) nyújtja.</item>
        <item>Az OPUS Kft. a vonatkozó adatvédelmi jogszabályokkal összhangban kezeli és védi a személyes adatokat a Szolgáltatások igénybevétele során.</item>
        <item>Az OPUS Kft. az Önnel kapcsolatos információkat a következő célok érdekében használja fel: regisztrálni Önt szoftver által nyújtott Szolgáltatások igénybevétele céljából; a Szolgáltatások nyújtása, ellenőrzése, átdolgozása illetve fejlesztése céljából; az OPUS Kft.-nek az Önnel szemben fennálló szerződéses kötelezettségei és fogyasztóvédelmi eljárásai részeként, továbbá minden hasonló jellegű szerződéses kötelezettségei teljesítése céljából; és a fentiekkel összefüggésben az Önnel való kommunikáció céljából.\n\nAz Önnel kapcsolatos információt az OPUS Kft. csak addig őrzi, amíg azon cél megvalósításához elengedhetetlenül szükséges, a cél elérésére alkalmas, amelynek elérése miatt a gyűjtésére sor került, illetve addig, amíg bármely szerződés vagy jogszabály azt lehetővé teszi. Az OPUS Kft. nem gyűjt információkat szükségtelen mértékben, sem olyan információkat, melyek szükségtelenek vagy nem alkalmasak az elérni kívánt cél megvalósításához.</item>
        <item>Az Ön kérelmére az OPUS Kft. tájékoztatást ad az általa kezelt, illetve az általa vagy rendelkezése szerint megbízott adatfeldolgozó által feldolgozott adatairól, azok forrásáról, az adatkezelés céljáról, jogalapjáról, időtartamáról, az adatfeldolgozó nevéről, címéről és az adatkezeléssel összefüggő tevékenységéről, továbbá – az Ön személyes adatainak továbbítása esetén – az adattovábbítás jogalapjáról és címzettjéről.\n\nAz Önnel kapcsolatos személyes adatokat az Ön engedélye nélkül az OPUS Kft. nem teszi hozzáférhetővé harmadik fél részére, kivéve: abban az esetben, ha az Önnel kapcsolatos információ más cégekkel, pénzügyi szervezetekkel vagy állami szervekkel történő közlése (jogszabályban meghatározottak szerint) bűnmegelőzési, illetve fogyasztóvédelmi okokból szükséges vagy kívánatos; amennyiben jogszabály előírja vagy lehetővé teszi.\n\nAbban az esetben, ha az Ön személyes adatát harmadik féllel az OPUS Kft. megosztja, az OPUS Kft. minden esetben eleget tesz az adatvédelmi jogszabályokban foglalt előírásoknak.</item>
        <item>Az adatvédelmi jogszabályoknak megfelelően Önnek joga van bármikor tájékoztatást kérni személyes adatainak kezeléséről. A tájékoztatás ingyenes. Az Ön ilyen jellegű kérését annak benyújtásától számított 30 (harminc) napon belül teljesíti az OPUS Kft. Amennyiben Ön személyes adatai kezelésével kapcsolatos kéréssel kíván hozzánk fordulni, az OPUS Kft. kéri, hogy lépjen kapcsolatba vele a szoftverben található elérhetőségeken.\n\nÖnnek jogában áll továbbá a szoftverben meghatározott elérhetőségeken (i) tájékoztatást kérni a személyes adatai kezeléséről; (ii) kérni adatainak helyesbítését, illetve – a kötelező adatkezelés kivételével – törlését vagy zárolását; (iii) az adatvédelmi jogszabályokban meghatározott esetben tiltakozhat személyes adatai kezelése ellen; (iv) jogainak megsértése esetén, valamint az adatvédelmi jogszabályokban meghatározott esetben a vonatkozó hatósághoz és bírósághoz fordulni; és (v) követelni az adatai jogellenes kezelésével kapcsolatos, vagy az adatbiztonság követelményeinek megszegésével összefüggő Önnek okozott kár megtérítését. Az OPUS Kft. felhívja a figyelmét, hogy egyes esetekben, a jelen adatvédelmi tájékoztatóban meghatározott adatfelhasználásokkal összefüggésben a személyes adatokat az adatkezelő az információs önrendelkezési jogról és az információszabadságról szóló 2011. évi CXII. törvény 6. § (5) alapján is kezelheti. Ez azt jelenti, hogy a személyes adatok kezelésére az adatkezelőre vonatkozó egyes jogi kötelezettségek teljesítése céljából, valamint az adatkezelő vagy harmadik személy jogos érdekének érvényesítése céljából szükség lehet. Ezen esetekben a személyes adatok az Ön hozzájárulásának visszavonását követően is kezelhetők. Az adatkezelő elérhetőségein ezzel kapcsolatban további információt kérhet.</item>
        <item>Az OPUS Kft. kötelezettsége biztosítani az Önnel kapcsolatos információk védelmét. Abból a célból, hogy az OPUS Kft. megvédje az Ön személyes adatait különösen a jogosulatlan hozzáférés, megváltoztatás, továbbítás, nyilvánosságra hozatal, törlés vagy megsemmisítés, valamint a véletlen megsemmisülés és sérülés, továbbá az alkalmazott technika megváltozásából fakadó hozzáférhetetlenné válás ellen, az OPUS Kft. ésszerű fizikai, elektronikus és igazgatási eljárásokat foganatosított. Az OPUS Kft. ezen tevékenysége során különös tekintettel van arra, hogy az Ön személyes adatának kezelése során az OPUS Kft. megakadályozza minden jogellenes illetve illetéktelen eljárást. Mindezen intézkedések ellenére az Ön információjának biztonságát teljes mértékben az OPUS Kft. nem tudja garantálni.\n\nAz Ön információinak biztonságát az OPUS Kft. a következő eszközökkel védi: kódolás használatával, ahol ez lehetséges; jelszavas védelem használatával, ahol ez alkalmazható; és az információkhoz való hozzáférés korlátozásával (például csak azon alkalmazottaink férhetnek hozzá, akik számára az a fent említett célok elérése érdekében szükséges). Az OPUS Kft. kéri, hogy segítsen neki az információk megóvásában azzal, hogy nem használ nyilvánvaló bejelentkezési nevet, illetve jelszót, a jelszava rendszeres megváltoztatásával, és az OPUS Kft. kéri, hogy jelszavát ne tegye hozzáférhetővé más személy számára.</item>
    </string-array>

</resources>
